我全晚訓唔著⋯⋯

我不停mon住啲消息幾日，每一日都好不安，點解香港會變成咁，班差人點解會咁，我好難受，我好想喊，但喊唔出，好辛苦，唔想再有任何人無辜被拉。議員們，請你地加油守住香港市民

快d 訓 屌你老母 聽日起身好過

唔使喊. 美國會幫我哋香港人報呢個仇的.
送中其實都係美國戰略一環, 香港唔自爆, 又點能夠封佐香港度走資後門/支共通風口呀? 習總完美自爆.
記住今日的失敗同憤怒, 他日重光之時, 百倍奉還俾殖民者同佢哋班走狗.

自己嘅城市，自己去守護

我呢幾日都身同感受
而家都訓唔著 但聽朝必定出黎

希望真係會美帝出手，香港人團結

聽日見

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

又唔好一句起就屌 你都唔想關心香港比人屌老母啦
早d訓 廳日加油 今晚我地會撐住

唔好意思 一時激動左 訓覺真係好重要 個日就係眼見好多義士去到半夜體力不繼

明知聽日要起身出去 但又訓唔到

你哋唔好啊係去嘅就一定要瞓啊
唔係你唔使諗住有精神
啲狗就一定咬你

美國會出手,不過唔係一般想像咁出兵.
而係直接令香港國際金融地位完全消失. 中共再冇世界窗口.
呢次係支共最後一下補血劍了
而且都唔見得補到幾多血, 外資喺香港要走話都冇咁易. 最多只有抄埋香港走唔切的紅資.
再想補血的話就只能靠戰爭.

屌啦，無所謂，大家都係激氣啫